我想捐部夾公仔機出嚟俾黃店

話說我識條友唔要部夾公仔機
諗住掉咗佢，或者可以俾咗我

但最大問題 我冇地方擺呀
所以 我想將部機捐俾黃店

然後再放啲嘢入去
但要同政治有關(例如政治T,豬嘴,眼罩,任何文宣物品)
然後要玩嘅 都會盡量set到最低價 任大家玩
到最後賺到嘅收入 攞出嚟俾義士

想問下 有冇人會對部機有興趣
可以留低TG
詳情可以再討論
總之有地方擺就希望可以接咗手先

幾有趣，幫推

推

幫推

支持

比d藍絲夾哂咪仆街？

放gear 比手足夾

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

我已經TG咗樓上巴打
我暫時先同機主confirm咗先

有再新消息會通知大家

有冇人知 放啲彈殼入去夾 犯唔犯法

驚人搞事，好難有人廿四小時守住

唔知 但一定引到班狗嚟搞事

到時先算有消息再通知一下

好似唔可以keep住彈殼？

可以用其他盒裝住 掩人耳目

文宣物品好啦 唔夠大舊就夾扭蛋跟number拎獎
豬嘴眼罩俾啲狗有藉口拎你嘢

一有宣傳popo就會知

包花紙

唔可以 好似可以告你非法藏有彈藥定武器之類

夾Pepe frog